身邊仲有好多人唔知「逃犯條例」係咩，可唔可以......

9/6百萬人上街，都仲有好多人，好似d師奶/阿叔，唔知「逃犯條例」係咩？有咩影響？

可唔可以發起派傳單，寫清楚咩黎，有咩影響，強國有咩事例等等等，之後自發一人一攝番自己大廈信箱/一家一戶門口？

目的等班師奶/阿叔知咩事，唔係影響佢地，係影響下一代呀！！！！

係米行唔通？

要做左先知有無用，可能街站重有用

但街站要人力去每區做，仲要lee班師奶/阿叔（貪蛇齋餅糉既，次次投票都投建制既），一定唔會行過黎攞既。

但相反只要每個大廈/每座有一個人去攝信箱/攝門口，
宣傳作用一定仲大仲有用